大家準備好1823 違法泊車未！？

開個早年

準備好

日日報警

叻仔

努力，千其唔好手軟。

打左去1083

正呀

唔應該係 當區警署咩？

1823聽日都問檔?

開檔

咩no.

會快d?

1823 10mins聽call架
去左 遺言信箱 就complain la

咩叫10mins 聽call

直接狗館電話或999會唔會好啲

應該快d

咪比你抄
新年都唔志在

啱呀，有車嘅唔志在，冇車嘅報違迫又自得其樂，雙贏，新年流流皆大歡喜

舉報犯罪行為,人人有責

打上1823 播歌仔 等cs 最長等10 分鐘

1823，初四開工先有人覆你，咪玩啦
緊急野梗係控去分區警署

多謝晒

On撚鳩 人地規矩點玩老唔知
仲話打1823 笑撚死人

ready 3 , 2 , 1. call the police

新年班黑警隻眼開隻眼閉